今日去九龍灣食飯 睇住一車車人去報asso 真係笑咗聲

因為我又搵到水啦

一件件垃圾吻合d